\documentclass[magyar]{book}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[magyar]{babel}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage{url}

\DeclareUnicodeCharacter{2212}{-}
\begin{document}

\title{Kerettanterv}
\author{Budapest School}

\maketitle

\tableofcontents
\newpage

\include{src/bevezeto}
\include{src/struktura}
\include{src/tanulasiut}
\include{src/keretek}
\include{src/jogszabalyok}
\bibliography{references.bib}{}
\bibliographystyle{plain}

\chapter{Tantárgyi eredménycélok}
\label{sec:tantargyi_celok}
Az alábbi lista azokat a tantárgyi eredménycélokat tartalmazza, amikből a gyerekeknek évfolyamonként legalább 50\%-ot kell teljesíteniük ahhoz, hogy az évfolyam abból a tárgyból teljesítettnek legyen tekintve. Az eredménycélok a miniszter által kiadott kerettantervek\cite{ofi:kerettanterv}  eredményeinek adatbázisba helyezésével lettek egybegyűjtve.

A továbbiakban a \emph{gyerek} szó helyett a miniszter által kiadott kerettantervek szóhasználata szerint a \emph{tanuló} szót alkalmazzuk.

\include{src/eredmenyek}
\end{document}
